韓國人討論TWICE向美國夢出發

有人識英文咩？

唔知..唔係好熟兔瓦斯

ITZY 應該好快上位

等睇下遲TT出英文版橫掃billboard

TT成首都係英文黎...

Yeah*5
Come and be my love, come and be my love baby

美唔知
歐目前都係日風為主
韓風好似吹唔出亞洲

下 弱智?

印象中佢地啲歌heart shaker比較多英文==

諗起有係JYP做既CHING爆料

橫掃美國兒歌榜

去美國賣笑應該可以嘅

去美國咪嘴

終於要走向wonder grils條路 各位once好好珍惜剩低嘅日子

在美國怎麼樣唱live ㅠㅠ

之前blackpink去美國都麻麻地啦
上Good morning America唱Ddu du ddu u都俾人話唔掂
BTS都起碼有個隊長識得講英文 做訪問傾下專輯啲野

mina 講到少少 其他垃圾

抵啦 終於等到今日

終於要開咪

魚仔識講少少的 我平時有教佢 啲兒歌我就救佢唔到

bp上次上coachella被鬼佬狂讚喎 3個都識英文

但MINA重養緊胎

得我女友唔識...